打雀影荷花，豐儉由人。

不合完美主意者，照燈大師及無塵大師。
佢真係好有恆心
有冇ching知呢位賣家出現左幾耐

Dcf真係好多痴線佬
有個賣GFX50R, 打埋千字文
由當初仲有兩個月保
到依家差唔多過保兩周年都仲賣緊

我覺得寫得還好，貴就另一回事啦